六四三十週年，連登手足會唔會出席今次維園燭光晚會？

話哂都亖十週年

你呢隻五毛又想撥火攪分化？

依家要關心係送中條例呀

不了